大J巴士上含龍心撚

好心就直播多次扑野啦

今次竟然冇露條龍撚

我睇佐啲乜撚嘢

屌 乜鳩都睇唔到

無影你話扮都得啦

巴士上層一堆頭髮 完